黃子華就黃子華啦 叫乜鳩子華神牙😂

講埋d 牙媽係女人嘅野
d濕鳩fan 吹到大哲學家咁 仲叫乜鳩子華神 on9 名
回塘老廢柴😂

講得好！

手足好！

真名上連登呀麻，叫乜撚老夫，扮撚曬老屎忽有大智慧呀

牙你老母

會考得11分既垃圾

老夫好球!

條友回曬塘仲吹奏 香港人食開屎

up 乜鳩真名上連登牙

咪撚將以前高登d term 改做連登 就當係e 到嘅野la
仲要用錯

老屎忽就唔洗扮嘅 睇言行就知係咪新會然
百變哥

牙路貢串 唔驚俾d 哲學家fans 咬

英文黎架，
Chiwason

人地做埋呢場退休架啦，比少少尊重好冇

香港 Stand Comedy 第一人
九十年代回歸前將棟篤笑文化引入香港
你做到嗎?